你地中意人會比咩signal

：我想屌你

會 feel到既

如果對方feel到但冇行動係咪應該收皮

唔知你想點

比啲時間佢，再唔得就算

我對你一個係咁

淨係會比whatsapp

：我只係送過呢d禮物比你 其他女仔我唔會送

會扯旗比佢睇

中出佢

唔好急住除褲 要除哂佢啲衫褲底衫褲先 再手口一齊揸波撩陰蒂 正常唔正常佢都已經會濕哂 過程中佢想講野就用口咀落去
然後你要一手捉住佢對手腕
一手除自己條褲 一定要除褲先 唔好浪費時間除衫先
愈快插到入去 愈少阻礙
唔好諗住隊埋去要佢含啦
你目標係要身體上擁有左佢先
將佢對腳m字擺盤
唔好慢慢描 一下將自己陰莖插到最入
跟住唔好描插住 hold 實攬實 等佢陰道同身體反應適應左你先
佢應該已經全身軟哂無反抗能力亦唔會想反抗你
你可以開始慢慢一支半 一支半 抽插佢
個額頭要貼實佢額頭 等佢感覺自己係俾你包住 比就咁傳教士式做愛 佢會更加易臣服係你身體之下
你要開始快啲 挑起埋佢最後既一刻慾望 令佢自己不由自主地軌自己patpat 黎享受你既陰莖係佢陰道內既紮實
跟住你就自由發揮你想點樣享受佢既姿勢
最緊要最緊要 唔好戴套 你一日仲用緊套插
佢都仲可以同自己講自己無俾你抽插過
一定要中出 令佢滿足
完事後補埋戲尾
打側少少攬住佢愛撫一下佢身體加熱情溫柔地濕吻一番
等佢唔好一完就冷靜 咁樣好易一理性就想趕你走同憎你
好啦唔好打咁多 今日赤柱限速上網
樓主記得唔好做漏 我地遲啲見啦

點知對方feel唔feel到我鐘意佢？

未試過

一齊食飯個時擺條jer上枱

男:塞條撚落佢個口
女:張開雙腿

送盒condom比佢

約佢 成日text佢

會扯哂旗 好想同佢交配

祝佢揾到個好男人

Error: Invalid protocol

除咗直接問，仲有咩方法可以知佢係咪拍梗拖？

不要暗戀